為何戀愛可以當做吸過半支煙

隨時不太高興將那煙屜放一邊

重聚到散 不講路線 突然再見 別再見

但無情像你般 未見

難道愛你只靠纏綿 笑容看厭 眼中得缺點

唔好搞事

唉 真係好無情

為何戀愛可以當做扑過李私煙

為何戀愛可以當做屌過李私煙

我眼中只看到你嘅優點 相反 你眼中只看到我嘅缺點

我冇
我愛你😘

你的資訊很冇用

你同樓上一樣咗

（抱住）

近排過成點

我能因為對佢嚟講，我係可有可無掛
所以可以話放低就放低
諗返起，每次同佢道別
都唔會另轉頭望返我，就咁就走咗去
果然一切只係我一廂情願

🚬

你係咪佢隻兵

可能係都唔定
唔知佢點睇我

唉 唔好唔開心
下一個更好